林奠下場會唔會好似卡達菲咁？

被人屌死囉

諗起都射

好想佢變犯婦人
帶佢由維園遊街示眾行到去政總
掟鳩佢蕃茄同臭蛋

狗超呢

死咪益咗佢。。

即係話佢會匿埋係坑渠底

五毛又洗底？

五咩撚嘢毛呀
老屈？

有畫面

不如睇睇朴槿惠

咁機會就好微既

當年歐美有出兵打利比亞

宜家, 只係老美有出制裁(仲要等o左好耐), 仲要總統換o左人後唔知仲會唔會繼續
歐洲o個邊, 德國就擺明同美帝唱反調

當年利比亞有反正苦軍, 武力方面始終強過香港平民

打機黎講呢隻細王黎咋 不過都開心既

唔知鄭若驊對野有冇吞食天地D包咁煙韌

卡達菲
侯賽因
壽西斯古
墨索里尼
東條英機

是但揀一個

掟到佢個去salon set靚靚嘅頭一pat pat漿住

想睇飛刀導彈打中佢架車多啲

卡爾斯將軍？

卡達菲係死全家個喎

雖然我贊成

有冇咁好下場

此等漢奸理應凌遲處理，割三千刀以上

扔佢去垃圾桶已經奢侈

慘過劉少奇,一定會死o係共產黨手上.

鎖佢入青山啦屌
咁既臭閪癲婆 死左都要整個像跪係度呀

敵將is doctor lee

我覺得可能係殺爾科維奇咋

唔同政權
差好遠

冇咗首領大佬希特拉？

點解唔直接要佢跪
然後倒d液態銅直接成形？
慳好多功夫喎

自殺太便宜

有人話佢自殺咩
真相係點

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

林奠最好、最唔暴力嘅下場，係成為“大灣區地縛靈”

推光復香港 時代革命

有戴套？

美國出無人機炸淋病？

係維園曬返兩三日先

路易16

十八區巡迴掌刮

好似李鵬咁

政總咁高梗係布拉格

榴蓮

Game of thrones’ walk of shame

應該當佢熊貓放佢入海洋公園圈養

掌摑咁輕

整污糟我隻手

但係黃絲左膠實保護林鄭
「用刑唔人道」「你地虐待林鄭周共產黨有咩分別」
「林鄭都係共產黨下既受害者」

死一半唧
仲有一半生勾勾

狗強應該坐電椅

shame
shame
shame
shame

game of thrones咁拉去彌敦道遊戲比人丟屎，林生起後面拎住個鈴講shame

Romania

爸打辛苦你啦

會有左膠沖出嚟話畫面唔好睇

斷頭台

五毛又扮野洗底 好彩一早block左

又想洗底

正

裸體示眾

唔撚想睇
但想鞭

你屌埋我嗰份

食得咁偏

知唔知邊個ginosaji?
太快只會便宜左佢

叫林鄭同鄧小強當眾扑野
小強扯唔起就用刑

朴女端莊d靚d

要屌佢我寧願轉藍

佢可以選擇返英國

要餵佢食偉哥

好似插屎眼插到出血？

刀插屎眼

咁難頂都要屌死佢, 可見真係血海深仇

壽西司古好D

Shame! Shame! Shame!

正是:

仇深似海鳩仍舉
萬插千鋤屌死佢

一早block 7左條五毛好彩

香港想做國際城邦 咩吊死 石刑 不審訊槍決嗰d 最好唔好
呢d野點justify都好，外人睇落都係好barbaric，人地未必有我地嗰種切骨之恨

搞個特別法庭審
通常不得假釋嘅終身 或者坐幾十年咁
整座特設監獄專收呢班人
譚惠豬呀 尿盅呀 嗰d
可以請d手足看守
好似二戰盟軍監禁nazi咁

但係我相信佢地收風會快過我地
真係冧 一定晨早走晒
ff完畢

似四人幫江青下場

話哂係女人, 不如用法國瑪麗皇后來比較.

炳強

應該係似江青。

好快又會傳有左, 返支那生仔, 下台..........

Or壽西斯X?

係港奸唔係漢奸,香港人不是中國人.

想shame shame shame佢

睇字都扯扯地

掟粒中國製TG過去畀佢嘆下

我記得係有咁講過
未死前俾人係咁打,有埋video
死咗之後有人桶佢屎眼

再慘d

可唔可以睇住佢係
手足嘅老婆份上
正常判監就算啦

佢應該都知道死硬

所以做到最盡拉埋頂頭上司落水攬炒，到最後無論依邊贏佢下場都好慘，唯有兩邊一直混戰落去，佢先可以繼續苟且偷生

Shameshameshame

邊個屌佢咁撚睇唔開

可唔可以除晒佢d衫同pk鄧挷埋一齊

辛苦哂巴打

Lm

借位pls pin
[英美澳加紐]五眼國家安全篤灰link

港共罪行博物館
其中一個館囚禁所有港共高官，囚室外有注解，供人觀賞警告世人

咁益佢

歷史資料。諗住第時擺十一個喺公廁旁4+4+3

人彘是什麼樣的刑罰？戚夫人被呂雉做成人彘後，到底活了多久？
2018-11-20 由 梅說歷史 發表于歷史

彘是豬的意思。在中國歷史上有一個非常有名的人彘，她就是呂太后的作品。何為人彘？去掉人的四肢，挖去眼睛，割下舌頭和耳朵，為了不讓人發聲，用藥壞掉聲帶，化了銅水灌進耳朵。這是一種極端的酷刑，在身體上迫害，在精神上折磨，極盡其能損害人的尊嚴。

那麼這種酷刑有多殘忍呢？從身體上來說，那個年月沒有什麼麻藥，而且施刑的時候也不會給戚夫人餵什麼藥物，從頭到腳都需要忍受巨大的痛苦。到最後看不到光亮，聽不見外界的聲音，說不出一句話，除了頭身體其他任何部位都動彈不得。只有鼻子還算好使，但最後她被扔到了廁所里，味道非常難聞。這樣一個人簡直是生不如死，極有可能受到這種酷刑的人最終都會瘋掉。所以，網友們都說這種刑罰是世界級的極刑。
歷史上被做成人彘的屈指可數。比如唐高宗的王皇后，在和武則天的鬥爭中失敗了。武則天把她養在密室裏面，李治知道了之後，心裏不忍，希望武則天能夠饒過王皇后。但是武則天為了不留後患先把王皇后打了一頓，然後做成人彘用酒泡上。武則天還把另外一個人做成人彘，就是蕭淑妃。同樣因為後宮爭鬥，她沒有斗過武則天，最終也被關了起來。李治偷偷的去看她，結果被武則天知道了，把蕭淑妃打得遍體鱗傷，這還不算，武則天也把她做成了人彘放在酒罈子中。蕭淑妃這個人也是個狠角色，做人彘的過程中拚命的罵武則天，還說死後要變成貓吃掉武則天。

你轉藍就屌埋你

咁益佢？

雖然香港人係好和平嘅，不過柒婆呢一兩年做咁多嘢搞到天怒人怨，咩階層嘅人佢都幾乎得罪晒，佢如果好似卡達菲咁落係平民手上有咩事發生，真係好難講！

嘩呢個正

唔好啊，要除衫，唔知佢慘定我地慘

手槍插菊花。

學術討論:将佢制成人彘(斷四肢，插盲眼，割舌頭，放入甕中)養係豬欄,得閑攞出嚟遊街。叫醫生睇住佢，幫佢打營養液，唔好咁快比佢死。

就算中共倒台，中國人民都會保護佢

再唔係大家可以參考「人形海象」呢部電影

斬首行動

林手足坐底屌咗兩次

胡椒噴霧噴眼 水炮車 橡膠子彈 布袋彈爆眼 TG放題 警棍 綁住落海 2樓跌落街

要佢自己攞屎汶想去

太快喇便宜咗佢

唔會殺佢啦 , 到時等佢喺監房懷緬返做特首嘅日子

唔好ff啦
除非中共倒台